放iPhone 8 256gb

如題，唔知連登仔心水價位係咩，出價留telegram plz

2月先買 好新 完全無花無壞

毅進星 100

點解要放？

$256

$1000

8388

公價$2750，再多就不行了

原價收

1M

原價- 2000

連登唔係你放嘢嘅地方
走啦樓豬

电 9995 6767

咁完美 9000蚊fast trade

公價1700